訂左iphone12 有咩充電寶介紹？

試下唔好叫充電寶 叫尿袋

個term柒到呢

屌你老母咩撚叫充電寶，屌你老母充你老母個電寶啊屌你老母個臭閪，返撚返上大陸啦屌你個閪，屌你食屎狗大陸人，屌你玩咩撚野連登啊屌你個臭閪，玩撚返你個微博啦屌你個閪食屎狗

夠你柒？

支那人用華為啦 用乜撚iphone

親 愛國請用小米

本身用緊 想試下apple

Anker幾高質

小米的确唔错

老鐵 nmsl

充電寶???????????

skr

殘體字返支那啦

波台狗真係好低質

屌你老母充電寶祝你爆炸

係 呢度個個都柒姑碌咁 無人答到你 返百度問啦

Anker 都吹捧

Based in China就唔可以高質?

上淘寶買啦，香港無充電寶得尿袋

叉電器。行動電源。 充你老母

有人答到未？

無呀無呀 收皮啦

充你老母個老母

充電寶 我充你老母臭閪電寶

答你老母寶

充你老母個電寶

充你老母塊臭閪嘅電寶

已封鎖會員 - 馬迪爾大碌鳩

寶你老母

寶你老母 支那狗

其實香港正名應該係流動充電器 太長咪叫奶媽 再唔係叫Power bank

尿袋就尿袋啦
奶媽係澳門人先咁叫

充你老母電寶

尿咩袋啫 尿袋顧名思義係人體痾尿裝落個袋到 就完全唔似Power bank嘅作用 邏輯都錯晒

咁你同全個電話台既人作對啦！

邏輯都錯晒就想用兒登圍我 你唔好搞笑啦

咁你咪開個post問下睇下囉

我無你咁無聊 點解你唔自己開post

開左啦 等binc啦

鰉語

屌你老母充電寶

屌你老母

班友懶清高apple 咪又係奶

國產飛毛腿

彈珠人新角色？